let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Havazik",
        answer: "C. Está nevando",
        options: [
                "A. Está ventando",
                "B. Está chovendo",
                "C. Está nevando",
                "D. Está ensolarando"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Jó idő",
        answer: "A. Tempo agradável",
        options: [
                "A. Tempo agradável",
                "B. Está frio",
                "C. Tempo feio",
                "D. Está nevando"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Hány fok van?",
        answer: "D. Qual é a temperatura?",
        options: [
                "A. Você quer se casar comigo?",
                "B. O que você disse?",
                "C. Quantos anos você tem?",
                "D. Qual é a temperatura?"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Felhős idő van",
        answer: "B. Está nublado",
        options: [
                "A. Está ensolarando",
                "B. Está nublado",
                "C. Está chovendo",
                "D. Está ventando"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Esik az eső",
        answer: "A. Está chovendo",
        options: [
                "A. Está chovendo",
                "B. Tempo agradável",
                "C. Está nevando",
                "D. Está frio"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Milyen az idő?",
        answer: "D. Como está o clima?",
        options: [
                "A. De onde você é?",
                "B. O que você disse?",
                "C. Você quer dançar?",
                "D. Como está o clima?"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Napos idő van",
        answer: "B. Está ensolarando",
        options: [
                "A. Está nublado",
                "B. Está ensolarando",
                "C. Está chovendo",
                "D. Está quente"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Rossz idő",
        answer: "A. Tempo feio",
        options: [
                "A. Tempo feio",
                "B. Está quente",
                "C. Tempo agradável",
                "D. Está frio"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Nedves idő van",
        answer: "C. Está úmido",
        options: [
                "A. Está quente",
                "B. Está nevando",
                "C. Está úmido",
                "D. Está chovendo"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "24 fok van",
        answer: "C. Está fazento vinte e quatro graus",
        options: [
                "A. Eu não entendi",
                "B. Eu não quero dançar",
                "C. Está fazento vinte e quatro graus",
                "D. A cor é vermelha"
        ]
    },
    {
        numb: 11,
        question: "Szeles idő van",
        answer: "D. Está ventando",
        options: [
                "A. Está chovendo",
                "B. Está nublado",
                "C. Está ensolarando",
                "D. Está ventando"
        ]
    },
    {
        numb: 12,
        question: "Szivárvány",
        answer: "B. Arco-íris",
        options: [
                "A. Primavera",
                "B. Arco-íris",
                "C. Estaçoes",
                "D. Nuvem"
        ]
    }
];